鄺俊宇真係型到核爆 集氣區!!! 睇到眼濕濕!!

屌你有一刻班黑警真係好似摩西分紅海咁分開兩邊比條路仔出嚟

以前真係走漏眼,
佢應該係民主派的新星,
雖然話佢已經爆出做了立法會議員,
但今日之後先知佢係堅料

鄺神

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

有無片j下

鄺俊宇真係唔會怕！

鄺囝識玩

撚狗界嘅奇才 今日MVP 佢d 19 語氣控制得好好 好聲好氣咁用法律兇9你 完全無得反抗只可以任佢舞

呢啲先係真正和理非

轉數快，中point

佢以前做過元朗區區議員，我有friend識佢，就算對住班鄉議會黑社會，圍村佬都唔淆底個種，堅勁愀

我呢世都唔會再笑你做逗號王

本身都笑佢逗號王
今晚之後不笑了

以後都唔，笑你做，豆號王

鄺囝
多謝
你

一夜之間泛民上左神枱

話時話 我從來未見過獻世派真人出街
有無巴打見過 其實係咪CG人黎

唔係以前 而家都係
3屆朗屏區議員了